中山公園「和你跑」無連登宣傳一樣唔少人

831

加油

超正
希望可以翻炒

風水局！

連登唔係大台,中共唔好再當連登係假想敵啦

所以唔好咁執著行動post上唔上到熱門
根本無需要

曱甴平

好正

推

曱甴王

曱近平

其實唔算多，100人到

甴近平輕輕一推

又去跑

體育台有宣傳

其實都 ok .. 呢類和平軟性活動其實可以 tag 下去外國, 可能有意想不到效果, 起碼都唔好浪費左大家 d 汗水 ..
而且而家黑警乜野公眾活動都 bam, 分分中年宵, 渣馬都 bam .. 呢 d 咪順便又文宣下

支持再搞

搵日十八區搞全民運動日

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

環港接力跑 ....

證明已經無人再睇連登

有得諗㗎，玩接力囉跑晒全香港拎住枝HOLY WATER
好似奧運傳聖火咁一人跑一段仔人都唔使多

好事，真正無大台
而且連登已被嚴重滲透，唔依賴就最好

香港人加油👍🏻
抗爭到底👊🏼
永不投降💪🏻

大家推行動post不如落樓貼下行動文宣好過

甴近平

正

超正
低成本 高效益

禁制令又無用了

連登根本同主流意見唔同，邊有能力影響到香港人丫

再次進化

體育救港

建議搞個多區 多d人參與

癡線好撚多人
邊個講熱潮減退同我出黎

其實連登day one開始都只係其中一個吹雞地方，就係咁簡單，冇更多亦冇更少，打連登係完全冇撚用

呢到淪陷咗好耐啦，所以我上嚟都係玩膠算

無大台 對家想出力都打唔到

攪笑？ 點解唔可以both？

Push this one

甴近平 加油呀香港人

跑跑跑

好似ok喎

下年奧運，香港率先搞聖水傳動會 夠左膠夠健康夠噱頭未

蘋果直播條友幾好笑

都係得29個 好少

ok 喎
好好睇睇既一定上國際新聞
外國左膠最鍾意呢d

證明be water 唔應該只係係示威，
平時時都可以聚於討論區，都要散於香港甚至世界

正面 post

D 5 毛仲走來lihkg洗版諗住帶風向

再搞！成日撞唔岩時間

冇咩風險相信唔小人都會出

從來都唔係，一味自作多情

幾時再跑
可以大家順便訓練體能

你睇下呢個post 幾少人入黎就知

想上熱門ok 但啲標題撚太執著煩過閪

例子：
核彈
推上熱門
係咪想輸
正式宣佈呢場運動完咗

之前北區群組嗰邊有人建議搞一個和你誇嘅運動， 就係一路跑一路跨欄， 提倡港人練習下呢個跨欄技術， 但由於好多人話比較危險， 又驚仆街， 最後不了了之。

其實你知唔知佢地做咗幾多文宣推呢個活動
我希望咁多位手足唔好淨係係連登推，幫手做多d文宣啊

冇大台

都係嗰句 衝出同溫層比只係連登推行動po有用好多

好似幾好 食正奧運條水

各區tg group 提議下

有得諗

你唔係人?定係你係神?

點傳去港島？

推post都係要 但連登真係唔係唯一
好幾次唔洗連登都好多人出

進化到我想參與都搵唔到渠道參與

要經小輪 九龍定香港開始都一樣啦
唔通封隧道咩，覺得奧運香港傳聖火都唔會俾

十八區都搞一次
保持新鮮感

冇錯

坐小輪就唔係跑啦

習近平，甴近平，曱甴王

到真係搞先算啦，呢啲小問題係搞嘅會介意你有一程要過海搭船咩
搵popo幫你封隧道好唔好

其實 跑住黎示威遊行 幾好

起碼安全d......

跑友本身就係舊圈子
Lihkg吹雞只係俾班仲未組隊既人用

嗰種齊心, 嗰種團結

好感動